呼籲 大家8號波唔好叫外賣

打風好多人應該都係屋企unun 腳
食飯打機訓教煲劇
希望大家盡可能唔好叫外賣
本身打風要返工已經慘 外賣就更慘
要食野自己郁手煮啦

ok!

事源今日有個朋友同我講佢今日去茶餐廳避雨食野唔記得落雨唔可以叫炒蛋 比人 hi

我就問點解唔可以叫
佢唔肯答我原因之餘仲話係人都知你係咪真心膠我之後問我老豆佢都唔知 全能?高登仔可唔可以解答我疑難
Ps 土身土長香港人非膠

做外賣嘅 射佢老尾波啦

想知

真啊 但射波又怕佢無左份糧
所以最好大家少d 嗌 佢地又可以做少d

哥日唔好打比我🤢

想乞膠自己去開新post 啦

點解8號波仲會有得叫外賣
我以前試過一次根本間間都唔送
之後疑似打8號我都去百佳惠康入定貨

隔離post 有間打邊爐都話8號照開
其實好多食肆酒樓8號都會照開
某d 屋邨食肆有外賣送唔出其

講真打8號返工已經好撚慘
出街一個唔小心整親真係無謂
仲要叫外賣個d人真係唔知佢地點諗

利申：8號要返

好多行業8號都係要返

本來無諗過叫
睇完呢個po決定星期日叫外賣

樓豬好型

如果係你叫個一個外賣
搞到人地唔小心遇到意外死左就慘啦
記得之前試過有單咁既野